[英超欠缺心得] 利物浦 對 韋斯咸 (二)

12/12
赤鱲角時間 00:30

屌,個POST名

好凍 想叫春

留名

肥賓賣到波衫先定利拎到英超先

why not both

咪玩啦搵鬼買咩

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 iProA

軒隊帶領下全勝吧！！！

宜件training kit算係近年最靚

召喚包皮baby

Joel Matip is to decide whether he will compete at the Africa Cup of Nations after holding talks with Cameroon's manager last week. #LFC

？

Sor wrong ac

有報告未

如果佢去打利記又做7弟
Can't afford to lose both Matip and Mane

我屌

Mane走比人拋甩
Matip走埋直頭跌出前四都得

仆街Matip唔係咁玩嘢呀

咩報告

馬貼走埋一月沙高強勢回歸

Lucas

睇到topic 忍唔住聽返

Mario Balotelli: "I would never go back to Liverpool. The first one I think in England is City, and the second team I like is Arsenal."

#迷巴召喚

佢真係當自己係球王

人地法甲好撚威架

終於有account

低音大提琴

佢同迪奧夫一樣好撚嘈

Ibe同隻250咁frd

開咗LIHK註冊碼先reg到

係法甲呢d垃圾聯賽威水一陣就以為自己球王
即刻係咁吠
迷巴仲係道妄想緊條智障垃圾有改變既一日

講到好似有得揀咁

迷巴個班都係同巴咁上下水平

我愛matip

Jürgen Klopp has credited Liverpool’s scouting department with securing a cut-price deal for Roberto Firmino. #lfc (Andy Hunter)

Klopp: "When I saw that Liverpool had signed Firmino I thought, ‘How could Liverpool do this? I thought, ‘What a good transfer for them."

Klopp: "When I heard #LFC signed Firmino I thought they had made a good signing, as I felt pretty sure clubs would have paid a lot more."

Klopp on Firmino: "He can play these positions, all three positions in our system, and in our system I’m sure he could play the eight too."

Klopp on Firmino: "He is a very important player, a connecting player, finisher, fighter, defender, the first defender – that is important."

本身都fd啦
仲要同月同日
曾經無數人ff過既左250右ibe

Tc

我利好多球員ig都祝Ibe生日快樂 不過冇Sterling份

早晨呀

屌你老母 iProA

Matip

唔為國捐軀

非洲國家盃早就應該執柒咗佢啦
個盃咁樣衰

踢國家隊都玩野？買得非洲鬼就預左啦

想問下古仔傷幾耐？

希望趕到十二月底對 MC

根據 Di Marzio 嘅 Joseph Musker，祖爾馬迪普已告知利物浦，佢唔會去踢非洲國家盃。

幾時唱多首垃圾利
Ching把聲好好j

腎狗唱先好聽

有無link

男人最痛聲

反matip啦 屌
咁後生就唔踢國家隊

yes係狗係賣國賊

有冇睇過人地點解唔踢呀
佢話國家隊行政混亂，足總又係咁，所以自唔踢

為左國家應該翻去省鳩班人

YES

Happy Birthday Jordon Ibe

隔夜咕嚕肉炒飯
失敗作

五香肉丁炒飯 凍檸茶

肥賓

我屌你老母
你老母比狗屌

你 = 狗 ?

腎狗唱得好好聽

當年聽住黎打j

你條女係雞=所有雞都係你條女?

喇圾利

喇沙利
喇沙利
實到彈起

屌你老母

玩左兩日倫敦，今晚就坐火車去利物浦
緊張

車狗係雞係公廁

覺唔覺ＬＩＨＫＧ Ｄ ＰＯ 愈黎愈低質

振英

覺 好多交友同厹post

班垃圾叫春返感情台啦

葉劉做就仆街

日日幫你起機

葉留呢條仆街一定大推２３條

醒水o既就著草啦
下一任特首搵佢祭旗查佢UGL
保證即時高民望

掃把都算 薯片一定搞鳩佢

Come on West ham

發夢俾西咸炒3球

LM

火車兩個鐘到

咪係因間6點抽歐聯

劇本應該係上半場領先２粒
下半場反輸３粒

小心virgin train又delay

最佳收購 MATIP

Delay極都唔會delay到星期日啦

原來星期一0030開波, 西時間

老母比人插到

矛盾只因深愛著你姑媽

和肥婆深深一吻來代替講話 好嗎

宗師

Agger

Daniel Sturridge still hasn't returned to full training at Melwood & looks increasingly unlikely to feature against West Ham. [James Pearce]

龜頭同古治

冇埋佢個後備真係唔掂
除非贏到3 4球 平局甚至輸嗰陣時 高普根本唔會換下人壓返住對手

係
呢個真係好大問題
次次都係lead住比人cup
冇人定到軍心
之後就散哂

依家後備既前場得木燒同Ejaria
Full team既其實都有史獨 力子 餐/老母呢個係坐後備 依家真係

點樣唔lead住又比人反cup到

咁今年聯賽14場都係得一場比人反杯。。。

咁未次次囉=,=

今年前中後 最佳球員係古軒帖

La

la一定重要過古

Klopp on Karius: "When we analysed the game, there were eight players who could've defended the goal before Loris was involved"
#LFC

Klopp: "Even the best goalkeepers in the world make mistakes. There's no perfect recipe for development. De Gea made one similar recently."

Klopp on Sturridge: "No idea when he will be back. Until now he hasn't trained. He's not with the team."

Klopp : "In England with this intensive time ahead it was important to take the opportunity (to go to Spain). We used the time."

Klopp: "We played good enough to win the game (at Bournemouth) until it slipped through our fingers. We were passive - not usual for us."

Klopp: "At 3-1 up we played one bad pass and they scored. They used that situation. It was our fault. We were responsible for it."

Klopp: "All the goals against Bournemouth we could've defended better. It was our fault. It's good when it's in your own hands to fix"
#LFC

Klopp: "At the end, we have to congratulate, to say well done to Bournemouth. That was really important."

Klopp on Ojo: "I said if he's doing well, then the door is open. That's how it is for all players. Ojo has to do well."

Klopp: "My ears and eyes are always open. It's all up to the players."

Klopp on Beale: "I wish him all the best. It's a very interesting challenge. Not sure I would have done it! But he thought a lot about it."

Klopp on Beale: "We will miss him. He did a wonderful job here."

Klopp: "It was clear a lot of people would say a lot things about what we did wrong - but it was one match."

Klopp: "This game helped us a lot to understand what's wrong with our protection."

帖

高普

軒點講呢
隊波好佢都好
隊波差佢都唔見得有穩定軍心/帶隊波出困境嘅能力
如果呢方面佢做好d就好，不過領袖魅力呢d野唔多唔少天生嘅...

Most Premier League final-third passes completed:

Mesut Özil (347)
Philippe Coutinho (273)
Eden Hazard (264)
Jordan Henderson (249)

屌佢老味有冇睇波架

sor lor

豬波後 人少了

成班on9係度搞事 入post都無心機

Sakho

無彎轉啦

講左收沙高皮了

屌你老母車路士XD

Karius: "It was my mistake no doubt about it. I wanted to catch the ball and I didn’t. The ball was flying weird & I didn’t have much time."

Karius: "It wasn’t easy but I should have caught it and I don’t need anybody to tell me it was bad...I know. I am sorry it cost us a point."

Karius:" I don’t care what Gary Neville said after the game. He was a manager for a short bit and now he is back to being an expert again."

Karius: "Neville is always very critical. I think he does it to everyone. I just hope when I do well he will comment on that. We will see."

Karius: "I think sometimes people think we are like robots because we get paid good or whatever. They think we've no emotions or feelings."

Karius: "The guys have just told me that everybody makes mistakes. They said we are one team & they have my back. That’s all that matters."

Karius: "Carragher was here at Liverpool for a long time so maybe after the game he was a bit frustrated. He is probably still a supporter."

出面班撚屌想點

入波台踩場
不過都好嘅，而家踩完一次以後就唔會再踩
變返高登咁波台有波台，其他有其他
不過事實證明咗有幾多新lin登仔

有個潮文post入面好撚多真心膠回真係笑撚死

串到
我中意

car's interview

利狗輸波冇上波台幾日
想問發生咩事

差人查牌

我爬文爬左成個鐘 先了解發生咩事

邊個post開始睇
冇出公海好耐 淨係回帶入利po

公海睇幾個吹block post再自己分析下就知咩事

收佢皮就岩架喇

Julian Draxler has played his last game for Wolfsburg. He won't be in their squad for tomorrow's game Vs Bayern. Will 100% be sold. [Kicker]

According to local paper @wazwolfsburg, Wolfsburg have decided that the price for Draxler this winter is €36m (£30.2m).

30m

肯過黎做後備就好喇

買

Klopp was left fuming by comments from Steve Cook in the aftermath of last weekend’s defeat at Vitality Stadium #lfc (James Pearce - Echo)

Steve Cook: “We felt that he was under a lot of pressure. We did target him (Karius) as a weakness.” #lfc

Klopp: “I heard about (what Cook said). Actually, that’s one of the worst things I ever heard in life." #lfc

Klopp: “I'm looking forward to playing Bournemouth again because of this. Win the game, have respect for the player of the other team." #lfc

Klopp: "If they thought before the game that Loris Karius is a weakness then I don’t know which game they were looking at." #lfc

Klopp: “The game before against Sunderland he saved our life in three or four situations. So maybe they watched games from Mainz.” #lfc

Klopp insists Joe Gomez will stay at #LFC rather than go out on loan in the second half of the season. (James Pearce _ Echo)

唔好意思 出面太亂
想問an機巴打
有無copy彈app情況

呢條友咁勁都賣？
太玻璃？

應該知道留唔住

佢想走

岩啊串9個垃圾污嘴狗

柒左好多

到而家都唔知咩事
太忙

都係志在入利po吹下水姐
身邊冇撐利既朋友

黎黎去去只係睇自己回過/追開既post
邊得黎咁多時間

前題係你真係識do well比人讚先
宜家十足十小學雞比人撚完死剩把口咁

老實講唔太滿意佢咁多口水
直接say sor就完算啦

位同踢法正好同我古輪換

如果真係買佢，即係古走硬

唔會買啦
都冇傳過

點解十二月都可以咁熱

想利買黑鳩

求下BR放人

佢踢得好自然有人讚啦
we will see

加利佬係抵串喎

好想快D再教訓下呢隊西波

呢個唔係bogdan咩

yes, 好想茅夫再教訓下隊西波

雪菜榨菜菜po魚片蟹柳米粉
no潮辣油

勁過msn先可以講波咩
佢下甩手真係幫唔落
好在佢夠靚仔咋

企龍門後面做吉祥物啦

佢又冇話自己冇錯，佢都話係mistake
但佢有串錯加利佬咩？ 條友得把口講波，一去教波就收哂皮，串下隻獌有乜問題

係無問題嫁，反獌係基本責任，柒就柒在隻獌狗一句都無講錯
佢唔係好似港女咁搵返以前啲野講既話根本反駁唔到

午安呀咁多位
屌你老母 iProA

佢認左錯先喎冇反駁過
但佢講既都係事實

公海班連登警察玩夠未

開頭以為卡拉雲嚟

歇斯底里張震嶽

台主

柱侯牛腩飯 雞翼 凍檸茶

有冇利子有同感
覺得fb利grp啲人講嘢好撚柒
唔敢睇

forum 出個 post 成本咁低都堅唔到自己立場
現實世界點做人?

男神都黎左利冇耐就變柒左

今晚咪撚輸

今場輸左送私煙吹氣公仔一個

星期一先踢

覺 成日打丁

Come on west ham

比人串 出聲反擊好正常姐
何況個隻係垃圾加利狗

個邊打j
呢邊就哭喪

兩個極端

呢次撐卡仔

多謝咁多位支持

我下場再甩手再say個sorry得唔得先

切腹啦

要剝人棚牙既，用表現好過啦

呢幾日做乜事

Fm 2017卡仔handing得11

好喜歡她

終於入返黎利post

點解你地成日唔俾我踢

改完名都知係肥賓
個名好大陣肥賓除

top5廢都叫你留低已經係皇恩浩盪

陳自瑤黎?

請j

Matip: "It’s not an easy decision but I want to concentrate on Liverpool. I want to be here. I think I took the right decision."

冇留意一哥 點解巴克利冇左正選

咪影啦

你改咩名都係果陣除

屈仔d死球咁勁

一哥

嘿

一哥不如改名做盧卡古和隊友們啦

盧卡古朋友隊

比馬達收山之後就上唔返去

殘仔，加油

johnson，當爺，殘

屎城班後防係咪叫左錢

般尼

點解利會比呢隊西波反cup

p.s.買左和

叫親般尼既都係西隊

殘仔差啲搞掂

殘仔

ALLEN D射波

射得衰到

入到4球 多過奧力子同史獨

繼續吹。gif

12碼

殘

GJ咁樣SET比龍
好彩OFFSIDE先

派路

爛牙佬射

等睇阿當射上天

ADAM教訓下xhaka啦

原來佢係隊長

無問題

屌當爺又有 gif，又要洗眼

殘仔 之前和左死獌狗 今場加油

阿記失分, 機會黎

車狗冠已奪

勿燈

車幾時失

查理亞當剷草

allen 打amc個位好過利記時踢MC
最差係踢DMC

依加先半個鐘

勿燈 上場有位巴打講完話攻力勁過蝗疤即燈死

CDM係國家隊好勁喎

爛牙佬真係好撚廢

唔使佢主力做攔截果個就OK

cech個頭

出矛招

求求各位連燈利撚未完場唔好打飛機

殘仔一下撞開人

阿奴杜域

以前當爺d gif

1:1

禾仔

屌1-1

燈力見效

阿妓得分，機會黎喇

屌你燈到

近排運氣唔錯，fpl有托柒

嗯

如果係加比爾, 右邊實冇呢球出波

比比鳥出返黎差勁多

係mustafi傷先換左比比鳥出黎

原來有出沙基利

唔通般尼又諗住反cup

另一邊廂 肥賓又係英冠屌打人

唔識入波既垃圾

完美飛翼

廢撚到

屎篤又失分

個黑鬼包哂越位置 仲要打少個

當爺

奧燒同張伯倫今季真係大勇

仲要個龍又係出與唔出之間 輕鬆笠死

indi都幾廢下

奧燒上季已勁到仆街

椰子又輸

阿當比波好dum好耐

6分波

痴線個迪奧夫 咁都二傳

Allen>沙基利

Btk又入波 利不賣辣殺

沙基利今日好廢

柏祖又贏

咪又靠12m
不過柏祖反勝令人不爽

又要跳返part開心舞

正常發揮

牙joe好落力

2比2

高治

抵啦

3-1

一個壓住兩個

輕鬆

山神傷

一買下一隊入波史篤城，即輸
前後8秒

呢條痴線佬傷一陣就好架啦，你睇下佢d肌肉

買車仔聽日贏波啦

禾確特勁到

下次我受你

thanks

3-2

你地班猁撚燈撚到

強做隊長

抵撚死啦

你先最燈

我係猁撚

燈到3-3呀笨

聽晚重注車ok???

不了

侯城垃撚圾，cup完人俾人追和返

唉

你都唔錯喎

佢打呢句野果陣已經3比3左

聽緊歌,無睇場波,WOR

曼城贏硬李城啦屌

yes

屌你買客啦，btw英超唔好賭

試一試你嘛

我冇買呢場
今日買左皇蘇x摩納哥x皇讓球過關

快到

1-0

2:0

多謝你

2-0

搞乜唔出yaya

燈

李城

比拿美BB

咁就收700

巴禾廢d定米廢d

唔好燈我啦

輸左聽日要食麵包嫁

就算補埋曼和/贏都贏硬啦

A decade ago: Terry, Ferdinand, Carragher, King at their peak. They were just the English centre backs. Now it's Stones and Cahill.

咁都要補

石頭仔

曼城呢飛西波應該唔洗

發現曼城好鍾意比人係禁區頂入波

Cahill點會攞黎同Stones相提並論
膠味差咁遠

fpl有stone
不過都有morgan

3:0

3-0

李城歸位

高拉洛夫行路

痴撚線

發現雲爺爺係到玩政治
R聯首名完即刻係聯賽發返力

差d就4比0

聽大鳩魚講波好辛苦

營多廣告

唔係講笑，真係勁到似返上年李城

曼城比咁多空位李城打反擊

迪布尼邊到有打左翼衛
now講波佬大知所謂

聽晚車仔然硬

4:0

華dee

巴禾又比華dee撚

史東斯5000萬鎊 馬迪普值幾多

82分鐘終於第一球中龍

輕鬆帶帽

Stone

免費

5000萬倍

哥狗啲波 被人打反擊幾多都有

好彩入返粒
其實哥狗之前有冇試過咁樣俾人數到去4球?

羅列圖

前季拜仁聯賽比禾夫斯堡炒4比1

Pep on being told MCFC didn't win a tackle in first 35 mins: 'I'm not coaching tackles. I'm not training for tackles ... what's tackles?'

我地jordan哥教下你

新特蘭個龍幾撚勁
雖然失3球
但仲好撚勁

dllm

屌簡個網係咪比佢自己用黎打飛機

今晚有無matip呀

聽日Anfield見

希望老虎生生性性踢婐呢場
撞死啲黑鳩

點睇都今晚西咸贏硬

鏝失分，利咪撚又跟住失

車失分有用d

唔好發夢啦

有無巴打聽日1630去Anfield睇

死車狗今晚一定要失分
屌你老母車路士

早晨呀咁多位

屌你老母 iProA

Iproa係咩

牛丸酸辣
小白
豬耳
凍奶茶多奶少冰

有

專心d踢波啦

一打開就彈出個大頭

有wallpaper download

到底有幾大既自信先可以咁做

無神軒睇都唔想做人了

有咁點

咪又係無女

同埋邊個講冇神軒

叫靚仔龍門整返個柴佢台啦

Model

軒出得

求其踢啦，點都輸既

出唔出都贏唔到啦

west ham 大勝吧

坐邊邊看台

好撚正

我轟冇傷冇停賽
主力核心狀態好
後備又有實力
根本唔會失分

All in jor

唯有次回合親手教訓佢哋啦

利post已死

卡廢啲

我轟失分我幫你班利撚含撚又點話呀

我屌你老母車路士兵

lm

神盾海狗丸車仔麪
十全大補酒凍檸茶
天山雪蓮沙律

唔好發夢啦巴打

狗會開轟個盤跟本無得輸 讓球半兩球，痴線

有邊隊可以贏到呀，連鏝都輸
阿利係因為轟未轉343前先偷到雞

沙皮唔傷根本車好難輸
反擊做支點太屈，自己去又得

乜仲有人諗緊奪冠
車仔都拋甩我地啦
諗下保唔保到前4好過

防守紀律先係e+隊車真正強大之處
d走位封位靚到你

冠係拎梗無信念既手足要反省下😎

今晚可以睇足三場

廢青

一齊ok？

不了

趕essay

保到前七已經還得神落
點同我轟鬥呀 後備都係歐冠水準

車仔失到一分我自貼條女張相

你痴線架

李城可以利記都得😤

二線兵陳豪都打返上黎 連法比都打後備 我地最勁得個top5 廢

冇人想睇你對手

大勝吧利記！

點睇垃圾利都讓西咸球半兩球

又要比卡路爾頂撚死

贏波輸盤／輸波

我地後備都有木燒 Ejaria 廢魔

食完牛油包，即刻趕住出場

唔記得有冇洗手，BTW由佢

幾時學廢can 開website

狗會明知西咸贏梗，咪受讓多d拉低個下盤水位，唔洗洩咁多囉
今晚個個都all in西咸，唔拉低個賠率佢今晚執得笠喇

Sign draxler la diu

應該Main stand

車加油

西布朗d防守真係好癲

車贏硬

差啲負碌入波 好彩

世三傷

世三

求下你千祈唔好傷

傷哥狗好過啦

車狗屌人10開始就開始dum波鐘

前場三個都唔好傷

一開波就dum波鐘果班賤種應該斷腳仆街死

世三睇黎無事

今場lalala會唔會正選 上埸一出個態dup到

屌，車路士真係冇輸既理由

車路士加油 <3

終於中龍
好波

西波朗啲界外球好撚垃圾

azp真係好穩

唔用我用邊個

成隊車真係好穩,最弱真係雷斯,想佢地輸真係好難

弱點攻擊摩西果邊應該ok

車下半場要入波了

好興守上半 下半發力

雷斯今場可能有傷差小小
之前好撚勁喎

今場都算係咁啦
未導致直接失波

車仔睇個勢然撚硬啦

機會黎了

出金章安molamola

車仔好撚勁啊

而家先70分鐘未夠，真係無擔心過軌會失分

LFC XI in this fixture last season: Mignolet, Clyne, Skrtel, Lovren, Gomez, Lucas, Can, Milner, Coutinho, Firmino, Benteke.

Lost 3-0!

上季好似輸左比佢地3次

頂住

頂鬼到咩

今時唔同往日

yes
輸更多

係西咸今時唔同往日
唔係利記今時唔同往日

屌你派膠

哥斯達真係好撚勁

屌

終於都入

垃圾

都話要傷就傷哥狗啦

左腳都咁撚勁

哥狗今年好fit

fpl cap左哥狗

冇得救
垃圾

屌你老未即刻熄左

多撚謝麥奧利

英超冇一隊阻到軌架啦

伊雲

HAPPY有無開

佢一日唔傷車都唔會點失分
後面穩穩陣陣，前面哥狗自己搞掂

開季到呢家15場
得4場冇波入

Marko Grujic confirms that he has an injury. Hasn't been involved in recent weeks and won't be today.

完全冇消息

又比車仔贏到 痴線

我轟真係好撚有冠軍相

自己lur個機會番黎一次就搞掂

對手都幫埋你，車狗攞撚硬冠軍啦

隊隊成攻爛猜都唔夠哥狗一兩腳搞掂你

仆街車路士

轟

人地就冇病冇痛
我地就邊個fit就傷邊個

冠已奪啦

轟有世三 沙皮狗
妓有山神 奧燒
鏝有阿古路 迪布尼 施華
每隊都有啲人可以係打破個僵局
雖然4核係幾勁 但個個既狀態都幾飄忽 古同啦又傷

我利有Karius can

轟之後四場對黑貓精工茅妻史城
想唔全勝都難了

Max Eberl - Gladbach sporting director - on possibly selling Mahmoud Dahoud (20) this January: "Of course, we get these thoughts."

Max Eberl: "Mo has the potential for a top club in Europe, but it would be better if he took the next step with us."

Eberl also confirms that he wants to renew Dahoud's contract, which expires in 2018, but makes the point that he doesn't "force it."

見到我利得呢啲頭都痛埋

企開D啦

想問有無方法去英國官網個store
依家直接飛我入香港個個

我轟冠已奪

Vpn

特閪亞貢勁

熱狗有d危

mk都好勁

雞巴

我地個mk

mkv改造成比歷連就好

mk勁到

熱狗

Kane

一個咁撚勁既人都要比摩佬雪咁耐

助攻

獌熱兩隻狗最好打和

ff

熱狗執7左佢啦

mk上哂力

獌有啲隊形喎今場

又比獌打起

獌係時候重回正軌

咁勁都雪3個月

獌又排j啦

佢地場場1-1係佢地成班唔識入波,佢地次次都做好多機會
之後摩狗就開始泊大巴就即比人追平

利歐霸比佢同auba強姦

son

原來mata又失去正選位置

利今晚準備又要做笑匠

死her狗

見到獌個場成日出現殘體字關注乜官方微博

摩狗終於知點用伊巴打反擊
由佢企越位位
隊友就哨果個
哨得黎佢就妹到入禁區

靴里拉真係賤種黎

伊巴個格真係衰到冇人有

成日以為自己係球壇大佬咁

熱狗今場唔撚係路喎
青春班打活力今場妹下妹下咁

米仔IG好串

真係當正自己係球皇咁 目中無人

Martial

我以為個龍門係觀眾席

Class is pxxxxxxx

瑞典佬當佢神咁，又造字又盛，好難唔囂

Firmino剪左頭髮

終於

斯文look

型到

少左個家傭tim

WOODBURN

終於剪左條瓣

等睇有仆街話謝仔燈鳩明仔

型

睇唔順好耐

Woodburn bb 成日有後備出，幾好

獌贏熱就同第5既熱差3分

Wanyama

屌咩雲耶馬

我頂都中龍啦屌

Emre can injured

又傷幾耐工牙屌

空哂都玩2傳

撻頭撻到咁撚樣

Emre Can has a knee injury. Not serious.

買成堆人之後後備一樣係長駐青年軍

後備真係

陳仔又搞咩

D後備真係得淡笑

屌簡掛住整網頁唔踢波

西咸 sub 有 Carroll

上場入波添

得2個青年軍係中前場 今場應該點都唔會換人lu

West Ham United starting XI: Randolph, Ogbonna, Obiang, Cresswell, Reid, Nordtveit, Noble, Antonio, Lanzini, Payet, Ayew. #WHUFC

轉行做programmer 啦

安東尼奧正前

普巴好波

哇屌差d2:0

靚到

猁榮基中球楣都打J

洛里斯

羅列斯

熱狗有一分我請晒你地食shake shake 薯條

熱狗後防性感到 不過好彩普巴射得正

Sissoko玩弄darmian

Bbq味thanks

C素高瘋狂傳中

推一腳就硬爆到

Sissoko撚狗

當佢狗咁撚

熱狗d傳中廢到

望到人地個龍咁勁好心up

摩狗3分已袋

又可以笑廢龍😂

丹比利咁勁都換走，反而alli乜都做唔到又唔換

迪基亞洛里斯

又救到

卡里奧斯 米勞列

更甚係人地個後備龍都勁過我地正選龍

vorm對利果場

希望摩狗快啲換廢蘭尼

有勁龍既話 呢隊就唔係利物浦啦

靚仔龍 係fm幾勁😞

又撚狗

好廢喎

好彩摩仔睇落同達米安同級

施素高咁既技術都推右走左過你

主場雞

打籃球

爆炸狗熱身

今輪除左侯城 全部主勝
代表d咩

下場客勝架啦

個rose成日失蹤😂😂

mk快撚到

今日anfield 落雨
又要水戰

Mk傷得咁勁

Rose好波

MK 傷左

岩岩打起左就傷

一踢起又傷

玻璃腳，hi一hi就玩完

慢鏡個ankle

咁樣hi一hi要抬出去都幾慘

地利都無埋 GG了

打和啦好嗎

好似扭到個ankle

熱狗急起上黎瘋狂犯規

換走艾歷臣

辛辛苦苦拎返個波
啲進攻幾腳嘔返俾人

換完人反而咩都做唔到

黑哨

最後一分鐘換爆炸頭

主場boo廢蘭尼
獌狗

熱狗
獌差三分上第五

典睇今日全部1-0

差咁少

陳傷左

一陣7-8

karius仲係正選

又返返去爭前四行列

多謝支持,我會做好呢份工

做完一週笑匠 比我利抖下好嗎

262997

唉，無眼睇

我見熱狗都有boo喎

熱狗boo rose

打錯

Gary Neville都有講主場既獌係到boo爆炸頭
出黎熱身已經有boo

其實而家血台仲上唔上到？成日見人貼出黎但係我load唔到

比我試一場啦屌

收皮啦你

1
2
3
4

聯賽盃先啦

個天世界末日咁

呵呵

343

happy台有冇開

BTW 有冇英文link

有冇link

無呀 唔好入黎睇

You~will~~~~~~never~~walk alone~~~

上半場攻kop

過到今場都過唔到下場

有無sopcast

happyJAI台咩NUMBER

Lets go LIV

老母咁都越位

1:0

Lalala

la 子

Lalalalalala

咁快一粒

神鋒同MANE配合好好

吹奏吧

lalala

入唔夠5球都唔好咁老定

等睇反cup

好似係253388888

La子

la子

Mane assist?

求下你地lead到完場

Lallana

劇本

講真, 利記入球能力...................

La chu

贏唔夠5球都咪話贏緊..

la d射波成日冇力，但都入

lalallaallalalalalal

Bb入多兩球

領先一球最危險

如果上半場2:0 大家識做啦

有matip好d既

下一隊入球

La 子好波

劇本準備

卡仔

Origi好似跑得快返

大勝吧

睇來都要救命鐘到完場

老母真係收檔啦

差d又輸單刀

model

哇屌 d傳球配合順到

卡神

平安鐘呀

l6

Lovren

好怕角球

咁早入波真係有撚排驚

今日隊波步頭好爽
班人幾fit

咁早入波即係有排驚

搶到
係驚最尾20分鐘冇氣

驚成90分鐘

la果下可以唔洗回後

我屌 個Antonio成日入我地波

happy 台正

辣殺軒

咁早入波，又要驚足全場

軒..........

好撚驚啊

明奴剪左頭髮

唔得
唔通我get錯

明爐終於剪左條on9辮

神軒

開心share

軒 d long pass

On9辮

LIHKG 仲正

達陣

係時候買客勝

順眼好多

253388

少左頭髮應該會跑得快d

馬貼呢兩下係唔同啲

matip d身位

宜家最緊要唔好入2-0

matip痴撚線

有la子=贏波

matip 真係好撚好J

馬貼

matip真係好勁

巴打thanks 幫你推一推走佢

matip

睇唔到睇唔到

matip今日肯定比你地班友仔燈死

我今日有無得出場呢？

文尼好通透 但費奴攞得唔好

費奴

費奴控得差

踢左10分鐘就知馬貼係利最好既中堅

Mane

llalala

末贏到5粒同89分鐘唔好開心住

個波無論係任何情況回傳比Karius 個心都離一離

mane呢下crossing好醒

岩岩左邊猜得幾好

殺晒d波

+1角球仲驚

馬貼唔走真係

文尼幾醒目

費奴冇左古能力-10

咪咁老定

Matip 一個打哂

原來matip先係核心

其實有D位一腳清走去咪算,係要控一控

屌你啦, 頭先邊個仲笑獌果場有殘體
利記咪又係咁

謝仔

謝隊睇波

廢中

米拿
唔係佢爭d輸返一球

老母身位勁到

隔離個個有啲似吳彥祖

黑氣石又睇波

老左好多

睇親都贏阿

上場

冇睇

得老闆女先係黑氣石

咁早就平安鐘

好驚皮耶無啦啦黎一下

好似係再上場

今日anfield好嘈

屌 入完一球就頹哂 勢都冇埋

成隊波一放慢就好驚

驚領先兩粒

對面打落唔似係降班區

老母真係廢撚到

中場唔夠擔

老母想點

Anfield noise咁細聲

唔夠搶

上面先有人話好嘈

f11隱左形

冇左can 就出事

今日利post咁少人既，返晒去？

費奴剪左頭髮遠睇似古仔

mane

屌 呢個位輸罰球

一冇古跌哂watt

屌罰球

勝利11人果陣都唔係咁

打慣假9

嘩呢個位

皮耶

payet

1-1

...

屌你咩。。。。

垃圾龍

Mola mola

Karius個企位

未射都知入

卡列斯

屌你咁撚勁

垃圾龍又永續失波😂

屌 應該要救到

一見個靚仔龍皺眉頭就知出事

感覺應該要救到。。。

咁都入

點救啊呢D

卡膠可以收, 雖然射得唔差

唉屌你老味...

卡囝爭少少

企得太右

咁都要救到係咪痴線

輪換啦

LA子唔跳

真係未射都知入

嘻嘻

移步都移慢左

估到...呢個位比柏耶射

隊波慢親都出事

反cup吧

Set左人牆係左邊嘛

預左

企位差反應慢

卡子唔夠高

還我米仔

會唔會企得偏得際...

邊有可能救唔到

無撚眼睇

出米應該輕鬆救出

咁老實對面反人牆靚既

+2應該冇問題

睇下今場個廢龍會失幾多球🤔

今日d一腳波組織幾勁

呢球企位好有問題

屌你老味又失波

垃撚圾

證明d人唔睇波 盲反

拍肩

呢球係要救到囉

阿妓都忍左CCC尼幾年
我地又要忍幾多舞先有神龍

希望守得住1分

咁都關卡膠事？

神軒啲角球下下開近柱有無巴打解釋下

突然cur返去左邊救唔到好正常，唔好盲反

你係咪on9

咁真係企得右得濟wo

唉 見到個龍就好頭痛

咁多年咪得連拿神過幾年

咁都唔關佢事
靚仔真好

F11真係無咩態

只要相信

WhoScored 紀錄咗呢球係卡少 error

呢球係手邊失 點都講唔過

出番米仔啦唔該

人牆擺錯 位又錯 咁都唔關佢事

企位衰到咁都唔關佢事?
球迷叫佢咁企??

迫害

set左人牆就可以企右d?

神經龍都好啦 Karius連神經都無

究竟關payet事定karius

所以話兩個膠龍
梗係揀個靚

西咸打親我地都上身

哇～ 高登嗰邊連帖都無人開？

靚仔係有特權

米仔呢D波應該救到

now 3個講波佬 由其是南美聰岩岩果球都屌鳩個龍 竟然有咁多人話唔關佢事

梗係皮耶 射中龍唔岩

仲撐廢龍係咩心態🤔

救硬，呢d佢拿手

唔好怪model佢擺緊post姐

唔好咁啦 佢已經好過巴禾嫁啦

靚仔真係大晒

model而家應該冇晒信心

set人牆呢個好好笑

正面波佢真係唔驚

唔好盲反 依球任何龍都救唔到

Weird one. If Karius doesn't move you say world class free kick. Nearly saving it and he gets the blame.

連外國網評都係卡少有錯，靚仔真係唔同d

ccc尼唔差。。。

橫移落地都咁慢仲唔關佢事？

真心企得太右

多謝大家關心

係咁屌靚卡做乜姐
都慣啦

感覺一領先就放鬆咁

唔好講笑啦

如果係米, 應該比人屌到1001

係咁架啦D人

好囉